Vergeef me, als ik heel ben saucy.
Maar ik was bereid om je te laten zien dat ik onze oude niet was vergeten geschillen."
"Ik hou ervan om herinnerd te worden aan het verleden, Edward - of het nu melancholie is of gay, ik vind het leuk om het te herinneren - en je zult me ​​nooit beledigen door erover te praten vroegere tijden.
U hebt volkomen gelijk als u aanneemt hoe mijn geld zou zijn besteed - een deel ervan, tenminste - mijn losse geld zou zeker worden gebruikt bij het verbeteren van mijn muziekcollectie en boeken. "
"En het grootste deel van uw fortuin zou worden neergelegd in lijfrentes op de auteurs of hun erfgenamen. "
